一人讓一步，勇武唔好打頭，和理非唔好放人，ok?

on9黑社會照斬到你死

勇武死都唔怕

和理非帶d合法架餐得唔得？

勇武死晒

你估黑社會會比你地和理非示威咩 ？

醒下啦 和理非 哨兵又唔做 架餐又唔帶

次撚次最叻就係企勇武附近睇戲

塞退路 拖後腳

認同唔好打頭！
直接打撚斷佢對腳

和理膠 如果你要阻嘅係阻班狗同黑社會向前衝，而唔係阻勇武嘅決定，屌你老母，啲狗同黑社會唔衝，勇武係唔會主動衝，明唔撚明呀 和理膠

真係唔知你講乜！拳賽格鬥？講規則？

佢地驚打死人嘛，咁咪唔打頭打斷晒手手腳腳變人棍囉心，自己人有計傾既

如果捉到佢嗰陣佢有傢撐(藤條/木棍/鐵通),
就試下佢d稼傢撐硬定佢隻腳硬.
其中一樣斷咗就收手.

(利申:講緊玩GTA Online)

切J

和理非全部要帶合法架餐

最好公民黨出來解釋下介刀 火機 火槍搜到究竟有冇犯法

黑社會唔理你咩人

照斬

到時被迫謀殺定命都無你自己簡

謀殺應該坐1x年 冇主動冇動機

斬落來命都無

正路黑社會驚死d既

比番d危機意識啦

唔係次次好彩打得退 100%贏咩

幻想下琴晚輸左既話

黑社會會唔會比你急救影相呀

剩番既和理非點頂黑社會

比意見係可以 互屌都可以

大前提一齊打退左先

死左人既話，班義士就一世架啦
後生仔，你地有用之軀仲有好多野可能發揮到，唔好為左班人渣攪死自己。
大家都預計左係持久戰來。

斷四肢安家費隨時多過死人好多

綁撚住佢先講!

最好推跌佢先自由發揮